［檢討post］香港人，你哋係咪真係想建國？

TLDR: 香港人如果要建國，就一定要有犧牲嘅決心

相信愈嚟愈多香港人都認同：
香港獨立 唯一出路
香港人 建國

一個國家，至少都會有自己嘅軍隊
一隊軍隊，將軍唔會同士兵講：人冇事先做到世界冠軍

但我哋成日同手足講：
be water
人冇事先做到世界冠軍

我明白，我哋唔想失去任何一個手足
但事實係次次行動都會俾黑警拉幾百個手足
又會俾黑警毆打、掃射
之前亦都有唔少手足輕生
咁樣落去真係唔得掂
我唔想我哋次次出去都俾狗打俾狗拉

如果香港人真係想建國：
之後每次行動要當打仗一樣
點解要係我哋俾黑警捉
點解唔可以係我哋捉黑警
嗌咗黑警死全家咁耐
點解一個黑警都冇死過
我哋一定要俾班狗知道
佢哋做嘅嘢係有代價嘅

要贏，就要有犧牲嘅決心
就算贏唔到，都會攬抄
曼德拉曾經講過：
「如果我殺咗你，我要坐監，但你已經死咗」
要記住，喺香港國入面
我哋先係兵，班狗係賊

香港人，你準備好建國了嗎？

人冇事先做到世界冠軍
就算要我死都要建國
歡迎理性討論

光復香港

時代革命

香港人 建國

推

要返工既人回會同你建國

好多國家都冇軍隊

所以香港人建國嘅決心未夠大

因為影響唔到自己

五毛發現
摧毁香港嘅係支共+港共

如果你話建國後，所有人都唔洗返工就有人工，又有樓，我諗好多人同你打仗

大多數都有

想移民多過建國

你啱
因為依家香港最差嘅情況只係成為中國其中一個城市
有好多人唔會因為咁而去做衝衝子

移民低風險，建國搵命博

其實主要睇有冇錢
同埋鍾唔鍾意/捨唔捨得香港呢個地方
其實有好多有錢人都會選擇移民

黑警死全家

香港獨立

唯一出路

721

831

101

推到光復香港

黑警

記得正皮/負皮

再推

再推再推

p牌推唔郁

有冇人幫手推

今日有好多手足被捕

希望手足冇事

點解冇人推post

香港人

個觀念錯撚哂，
要建國係要有軍隊，
但而家你唔係做緊武裝遊擊隊打遊擊，
你係做緊示威者街頭抗爭，
兩樣野係完全唔同。

人冇事先做到世界冠軍係 for 街頭抗爭，
因為街頭抗爭同武裝革命目的係唔同。

街頭抗爭係以攬炒經濟為目的，
絕對唔會達到奪權呢個目的，
逼到佢出國安法已經大至完成攬炒經濟目的，
而家既街頭抗爭係為咗確保外國制裁同撤資，
完全係做比外國睇。

簡單一句：人大係大陸，你係香港打到飛天都停唔到佢，得外國有能力阻止或者制裁。

如果你相信街頭抗爭就夠既話，
攬炒經濟達成之後支爆會自然出現，
我地要做既野係忍過呢段支爆前既黑暗時期。
----------------------------------------------------------------------
如果，你唔相信攬炒經濟就夠我地得到民主既話，即係要行埋武裝革命路線。

以現時呢個年代既監控科技程度，
以及香港地理環境，
係極度唔適合係本地組織武裝。
基本上軍火必定會被發現，
就算有機會用，用完都走唔甩，
香港太細，唔似美國獨立戰爭，唔夠英國海軍打，可以縮入內陸打遊擊。
係香港淨係可以鬼鬼祟祟咁用軍火，
用一次就要流亡，
你連練槍都做唔到，
你信得過又夠膽用槍既人我諗一隻手都數得哂。

結論：本地武裝建軍係必定失敗
----------------------------------------------------------------------
最可行既係行海外建軍路線：

學東突係華盛頓成立流亡政府，
建立香港版以色列遊說組織影響外國政策，
係美國德州呢類，槍械門檻低既合法地區接受軍事訓練同儲軍火，
建立好成隊武裝遊擊隊，
先偷渡返香港進行革命活動，
打完就即刻走。
----------------------------------------------------------------------
不過，
暫時可以睇埋美國想點郁手法，
暫時我睇係形勢好好，
因為同上年唔同，
武肺死咗十萬美國人之後，
係美國自己本身已經想搞死中共，
而唔再係單純香港求美國出手咁簡單。

有睇呢幾個月新聞，
應該會見到美國出咗幾多招，
復仇心之重係前所未見。

有冇人想一齊建國